關於好鄰舍教會堂主陳凱興事件 小妹已經有啲頭緒

宜家偷錢走人 將教會將眾人推至無法預測的風險
仲可以開patreon 叫人俾供養陳凱興一家

顯示連登仔都幾有錢 小妹諗着試吓開patreon 大家覺得應該整咪野plan好

Basic plan $50/month
手寫感謝信一封
Basic plus plan $100/month
手寫感謝信一封
每月風景明信片一張
Premium plan $500/month
手寫感謝信一封
每月風景明信片一張
每日一張自拍照
VIP plan $2000/month
手寫感謝信一封
每月風景明信片一張
每日一張自拍照
每月陪出街食飯睇戲一次